拍左拖5年今日分左手

今日真係好頹

帽事

終於解脫咪幾好

無帽帶 完全係兩個人既問題

過左去就算吧

分手嘅原因係咩